飲食界KOL背後 竟有如此辛酸事

【無懼負評繼續拍飲食片 Cat Girl：邊個話肥婆唔上得鏡？】
看全文

咁大份 實上到鏡喇

見到d老泥同濕疹一撻撻邊有胃口食你介紹啲野呀

咁撚肥唔做飲食唔通教化妝咩....

因住三高呀

佢會令人對肉失去興趣，繼而轉食素。

劣幣

你要出黎柒我又點敢阻你？

就係欣直搞咁多過份自信嘅肥婆出黎

睇佢食野可以減肥
食相又差 個樣又衰 皮膚又勁差 頭髮又油笠笠
睇過一兩條片都係睇完個開頭就頂唔順關咗去
後來見人講佢又收錢賣廣告 間野食到人入廠
留言又成日串串貢
就知道咩叫相由心生
佢真係好彩有阿ken同佢一齊
唔係阿ken製片技術高 真係搵鬼睇佢